有冇打過交嘅過來人可以分享吓心得

我乖仔嚟 學過跆拳但未打過交，亦都唔會接觸太差嘅圈子，但而家警黑勾結難保第日唔會遇到，所以想問吓過來人嘅心得

對方嘅攻擊係咪比想像中難捕捉？
Kick低/摔投一個人其實難唔難？
真係纏鬥起上嚟會唔會寧願攻擊重質不重量？
量級差距嘅優勢好明顯？
有學過格鬥技嘅，會覺得擺架勢定隨心好啲？（假設未到肌肉記憶嘅境界）

其他諗到再問，唔開波台係因為覺得呢度嘅回答質素高啲

冇肌肉記憶都係打爛仔交

爛仔交夠狠就得, 放棄防守, 全力攻擊頭同下體, 唔好諗住打手打背咁on9

唔好諗住kept住人，一拳打埋去，再一拳打埋去，再一拳打埋去

睇下邊個起手先囉
你起手咁咪一腳tap開個距
前衝抱腿摔
之後就請佢食兜搥窩面囉
人地起手 未學過任何拳擊應該
都係追住你個頭黎打
盡避囉
佢打唔中咪一下left hook
Liver shot 又好 打頭又好
之後都係抱腿摔嫁啦
理論上係最快收對手皮嘅套路

上黎問連登仔 搵下D UFC片睇下好過啦

唔斬人的

睇好多啦 但有埋心得會實際啲

睇ＵＦＣ不如睇呢條
實際啲揀啲做到嘅學，唔同你armbar人咩

正確做法，條片00:03果時對方屌緊時一拳打埋去
之後再打多一拳，打多一拳，打多一拳，打多一拳，打多一拳
佢屌緊你時畀你打一拳一定會懵咗，繼續打就岩

咪諗住擋 搶打係最有效防守 人地衝埋黎 你都衝上去一個combo
平時無用開腳sparring 就咪諗用腳 緊急起上黎你會企都企唔穩
得閒練下拳出1-2 就好夠使
打得就果斷D 同埋真係要combo連環幾下 唔好諗 要諗就慢 俾條命人

想練拳去元朗

好示範 食咗招就背對人/失重心，只會比人追打&制服，好彩兩條友都仲有理智

又嚟好示範，比人扯實杉就冇運行，但佢比三條友夾，冇計。

Btw除非大家都係鄉黑/對家明顯鄉黑，如果唔係我估香港人好少先發制人

對鄉黑先可以落力打 我估兩個西瓜佬空手嘅話ok

啱 整理吓

唔好背對，背對就拼步走兩下先
唔好比人扯杉
唔好起腳，因為易失重心，對面唔係鄉黑起腳盞攞命
響呢個基礎上猛打

Btw個人保守覺得對兩個西瓜佬ok